便衣拉左劉頴匡

便衣拉左劉頴匡

又黎

真心唔明

？

又係莫須有？

罪名: 發起合法集會

被捕師

佢好似已經第三次被捕

一分鐘前先係live見到佢

要好好珍惜佢
唔好下下屌人係鬼

dllm

印象中佢帶頭申請嘅集會冇一次係好黎好去

被捕師

上次又係做搞手之後俾狗拉

因為個集會反警暴?

搞咩岩岩先記招

依家見到後生同兩隻腳行路
拉得

申請人身保護令

勇武救人

冇錯
仲有私人檢控佢哋啦

有邊次集會係冇黑警搞事？

又拉左

又拉
罪名係咪準確講出參加人數？
辛苦哂佢了

想知今次班狗作咩理由拉佢

咁都有五毛
上次1月1咪一樣係咁
民陣係咪鬼呀

又拉 佢

話唔可以迫爆遮打同挑動現場情緒

佢都做咗被捕師俾人拉過幾多次了？

同記者做完live之後俾班狗的左上車

岩岩先見完記者炸喎

X2

嗱林鄭月娥 集會自由呀 你老母

狗係因，拉佢係果喎

成日拉佢把撚咩

印象中有警甴出現嘅集會冇一次係好嚟好去

想嚇鳩搞手

7月畀人拉到而家

正解

咩料呀

次次都拉佢架啦
之前元朗個獲取消完都照拉鍾生

加泰個次無事

煽動公眾情緒 n 違反不反對通知書內容

你係咪去得集會少

收皮啦

屌你老母死黑警

拘捕
違反不反對通知書內其中一個條件：不可以逼爆遮打花園及煽動群眾情緒

痴鳩線

非法發起合法集會

CLS
濫捕 完全唔怕制裁

多人咪迫爆
個集會唔係有不反嘅咩

預撚咗㗎啦，明知告你唔入都玩嘢吖嘛

痴線

收皮啦想抹黑？

on9

屌你老母

唔講得迫爆中環

講到逼唔逼爆佢一條友控制到咁

on9 鳩拉鳩拉再鳩拉

手足搞事先

講一句就叫煽動
明明最煽動群眾情緒就係你班死黑警

點樣煽動群眾

合法集會唔係想逼爆 唔通想拍烏蠅咩 黑警一貫on99

火水救火，香港人唔撚會驚你

私人檢控 唯一出路

推

對唔住真係笑咗出聲
煽動群眾情緒=首先要拉哂所有黑狗

唔通叫人唔好去

民陣緊是鬼, 全部都是鬼 我發現商台881捉鬼口供是假

live 話捉咗去北角 popo station
如果搵唔到佢就真係要申報

Cls宜家係邊個煽動群眾情緒

太多人犯法

黑警係你手足？

收皮啦死黑警

每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級

FUCK YOU SIR!

佢淨係叫唔好打 唔好
咁撚到有煽動
洗唔洗我上庭做證人？

咩料 講事實姐

咁都有得拉？
集會唔比講野？
咁都算煽動情緒？
開演唱會咪拉得？

同違反咩野不反，人多就要叫d人走d，安排好出入口，咁又唔岩？

係唔岩你班黑警同港共咋？

辛苦哂

你班狗伙記下話
縮返入你老母個閪度啦

煽動情緒 支那用語

你啲手足

咁都有一隻自爆
你個 acct 都經營左幾耐
blocked

劉頴匡涉嫌煽動群眾情緒及違反不反對通知書被拘捕 (1/19/19:34)

On9

有邊次唔會迫爆場地

維園都會迫爆啦？鬼叫你批個咁細地方？

冷氣軍師就塞返老母個閪到啦
次次班死黑警都係咁啦，元旦民陣遊行一樣

印象中香港警察做警察果陣，無一次係好黎好去

推呢個

又鳩拉

你申請可能會好啲

唔係有人打狗先咩

黑警/港共搞咁多野就係唔想人再出

實唔 gur 啦

on99

政府黨報都讚你乖 你仲迷信散步遊行集會有用

on 9

佢真係要私人檢控班狗非法禁錮

我比你講多次

反加泰集會撚去左邊

曱甴自己錯又推比個集會團體，
又黎鳩拉

( Show Blocked User - 那須川天心. )

邊個中止集會先
唔該回應高質d

自己出得小集會，衝出黎柒
港豬已fact check

新被捕師

你老母搞事生撚左你隻狗出黎

你

我睇係有手足打便衣狗同堵路

拉乜嘢

勁撚過gphone

罪名：沒有好好保護便衣警員

你老母做雞

我抄架咋，黑警咁樣比新聞槁

集會人數過多

Block 唔洗特登show出黎既
討論都唔討論就block

做乜撚 比你集好曬會 齊人又點？

被捕師 n.0

唉

希望無事

為左講句廢話就揚左個卧底ac值咩

我陳述返件事出嚟，就咁多負皮block

exactly

學你老頂話齋
不如拉闊d睇
仲有邊 d 蒙面暴徒未開始集會就搜查人仲拉人

白衣人又唔捉 依家又亂咁捉人

上2次都未告得入啦

佢地目的係想嚇怕搞遊行集會嘅人，我地唔會驚嘅

死黑警

我之前都block漏咗佢

事實係好多手足比人無辜圍搏 比人打 你唔講？ 你講個小小野影響到你冇得集會

全球制裁大遊行 香港搞手申請人被捕
會唔會成為全球聽日新聞

可能帶左武器呢，你同我都唔知拉既原因。。

不反條件：一定要人少

你都係早唞啦！前線手足幾珍貴就算佢哋肯做和理飛都要阻止。

根本𨳊拉，要眾籌告班死黑警！

No la

無啦啦叫人終止集會 又唔show證
我話佢冒警都得啦
陳述返件事

咁我講埋囉，手足比人無辜圍搏 比人打
我又冇講手足既不是

777暴政煽動民眾上街係咪都要拉？

拿
俾你覆多幾次 post 賺夠幾蚊
但無左個非P牌 acct
唔知會唔會扣番錢呢

岩呀，冒警，有衝突發生之後狗就借機射tg趕人

Be humble la 思考下人地講既野

又指責受害者？

我冇做錯咩驚咩

唔洗cm都block到其實
連登仔進化到亂block

反告係警方搞

唔會

UST南亞仔未係

煽動公眾情緒

幾時有呢條罪

Dnlm

蒙面暴徒﹕我就係法律，信唔信拉你呼吸罪﹗

咁佢講中止唔係衝突黎架麻

毅進仔就讀多啲書先講嘢啦
平時終止都係打電話
無啦啦衝入嚟叫人終止
不如問下邊個搞事啦

雖然馬後炮但加泰集會呢個結果最理想

咁都有得入佢數？
又想帶風向

佢入黎都係講野 又冇打人
除非你認為入黎講兩句就叫搞事
你讀多啲書先啦不如

弱智警

入黎講野？証都唔肯show
邊個知佢係警察？

訓左幾耐先會到而家都未明

有冇人覺得佢搵唔到人拉
所以拉咗佢

罪名：出街

咁你明咩？有咩用？

呀sir 叫人跣黑警？你係唔係叫人犯罪?

拿...咁利申, 我對劉生的確冇咩好感,
係我眼中佢只係陳浩天之流.....

仲有人屌劉頴匡自設大台tim

冷氣軍師：集會冇用嫁

啊sir 咁得閒 唔洗出去呃OT咩？

集完會返左屋企

WTF....

CLS

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

- 分享自 LIHKG 討論區 求推

打狗唔撚得呀？！食屎啦你死仆街

我都冇評論 我邊隻字有話過 咁惡

收皮啦黑警！告得入先講你老母個打把仔即係你就好有機會付出代價囉

做乜春野

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實可能因為佢次次d主題都係國際制裁或者反共

128？

Yes sir!Good morning sir!

收嗲啦 講得出搞事呢兩個字就知唔係同路人

搞事 冇過搞咩事 又冇話咩不是 用詞意見唔同姐

咁佢咪可以打卡Po ig食女囉
同埋講得出搞事呢兩個字就知唔係同路人

迫爆遮打都係罪？依家係買飛演唱會？超額發售？
呢班警謊，直頭話拘捕理由係”莫須有”咪得囉！

依家郁下就拉扯旗手，諗住拉到你哋驚，無人夠膽扯旗.....

( Show Blocked User - 那須川天心. )
五毛嚟

算鳩數啦 點證明因為佢而令到班便衣狗俾人打？其實根本點都俾人打到仆街

要證明要求便衣狗出示委任證同便衣俾人打係cause and effect 根本無可能

正視聽：冇人知佢係咪警員
佢冇出示過委任證 點知係咪有人冒警

警察自己唔幫手人潮管制仲講咁多

佢又無叫人打警察

石鏡泉叫人用藤條就完全唔拉

71個次已經提堂保釋緊
不過呢次咁莫須有加小兒科
應該唔會告

push